元旦遊行：上次128全香港人都漏左樣好重既野

香港人。帶遮！！

上次12.8，一百人都無帶一把長遮
經過天橋真係個個都大搖大罷無人開遮
香港人唔好咁懶，冬天就真係唔攞遮

遮已經係最基本既抗爭裝備
唔知班狗幾時發癲

局部地區性暴雨時都需要搵把遮擋下鏡頭⋯⋯
你唔上前線嫌煩都可以留把遮比物資站⋯⋯
有需要時遮陣已經係幫前線提供最基本既保護⋯⋯
有不反都好，行過高位保護身邊既手足遮樣已經最基本⋯⋯

無長遮都袋把短遮，拜託

最後，P牌推唔郁麻煩推一推
認同請分享，好人一生平安

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

1月1日 (三)
短暫時間有陽光。早上清涼及有一兩陣微雨。
Min Temperature16°C
Max Temperature20°C
Humidity70-90%
東風4至5級，初時離岸6級。
短暫時間有陽光。早上清涼及有一兩陣微雨

係
要全民帶遮

又教人犯法？

( Show Blocked User - leucocephalus )

帶遮都犯法?

今日都落雨啦
帶遮擋雨犯法？屌你老味

推呀
香港人。帶遮